疑因病厭世 男子住所墮樓亡

葵涌石籬邨石俊樓高座，凌晨零時許，一名80歲男子從大廈高處墮下，倒地昏迷不醒，其35歲女兒揭發報警，救護員到場，證實男子已當場死亡，警方封鎖現場展開調查。

死者姓黃80歲，相信疑因病厭世，從住所攀出窗外墮樓輕生，案件初步並無可疑。

點解無安樂死？

今日咁多人跳既

垃圾廢老

45歲先生個女出黎。

怕會少一半人口